搵到買200萬個口罩，但

MOQ要1000 carton
1 carton = 40 boxes
即係40000 boxes (2,000,000 塊)

一盒要9.9 Euro (=hk$84左右)

Total要：$3360000

無物流經驗
無錢
無倉
無人手

好無力..

屌你老母呢d應該係政府做既野黎呀仆街

幫你唔到
推到有心人見到

算啦，運到黎都比人搶左

幫你推

搵腦細

推

我得一對手唔食唔瞓幫你分貨又點話

搵杜汶澤

幫推

揾區議會啦

打比誠仔囉

我有諗過去gofundme 去做
但事實即使自己唔係神棍，始終都驚賣家果面
無專業技能fact check，好sad

DLLM 林鄭話訂唔到
我自己外行人都搵到
佢根本就花心機去做

*就無花心機

無經驗就唔好買咁大銀碼
收左錢唔出貨點算
扮出左貨點算

兩盒thx

基本上要飛過去跟
如果唔係比人高價搶貨仲慘

班公務員, 咪求其搵下amazon 囉
煩少少都唔願

如果我呃人錢就死全家

搵老細

俾政府收

你呢啲似係假貨喎 ching

唔係有無花機
你見佢咁樣落張tender
就知佢根本係擺明玩野
依條死仆街依家係想對香港人報仇

可能係你畀人呃錢呢

Send 比杜汶澤

唔畀人呃吓又點大呢

又if 又fob netherlands
邊面比運費？

Ching 我係外行人，
求教點fact check d貨係堅定流

小心到時運到黎比政府強行徵用

保持警惕,

利申外行

區議會每個區可批1.4M.

外行人唔好做內行人嘅嘢

要由零教曉你做咁大lot貨，都唔會快得過 Watson’s, HKTVMall, Japan Home, etc.

你連去廠驗貨都冇做，連 incoterms 都未識睇，都唔知由邊到教起

不如做番Amazon網購畀有需要嘅人

小心佢呃你錢，呢個情況多數要搵人飛去親身睇一轉，睇下間嘢真唔真

屌，搵區議員幫手啦

你點搵的 ?

係 真係搵佢地好 佢地有資金

邊間供應商黎？介唔介意share下

個MOQ好大喎

其實已經搵左一個星期
發現自己係外行
即使搞掂物流，都assures 唔到quality

總之其實唔係搵唔到
但政府d撚樣唔撚搵

飛去睇廠驗貨直頭係step one

DELIVERY BY： CIF FOB EXW
咁即係用咩term?

係 18個區議會一齊撥款可能仲可以買多d

Push

exact7ly 伏味濃

呢D可能要做埋site visit 好麻煩
一個人好難跟 都係PM杜生佢地幫你搞啦

我咁樣搵

sensi唔係印尼野咩
medicom, 美國野，唔肯定有冇歐洲廠
點樣european origin

唔好買 等香港攬炒

大把野要睇大把野要簽
好多責任要孭
仲要唔係細數

如果咁易全香港都係批發商啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁大批貨
需要一間公司先買到
集資買係無咩可能

支持。

但你來貨價都咁貴，就算番到黎香港，你行政物流個d雜費加埋，要賣好貴先打個和

exact7ly

全球供應緊張，貨底貨都畀人買哂
2月12日竟然仲有廠拎到最少1000板貨出嚟，相等於台灣全國一日的製造量，仲要肯賣畀官方機構以外的人

伏味濃

同埋個payment term係點？100%payment in advance?如果唔係要LC你又識唔識搞？

就咁出口 拉船之類個D都煩死你

柒婆叫人介紹比佢

其實不嬲都講 全球採購唔係咁易做
普通中小型公司 唔係話突然搶貨就搶到

連wastons , hktvmall 啲大企都搶唔到咁多貨
就知好有困難性

攪咁多野，一日用哂

Google Map 我都識睇
不如你貼間廠嘅 link, profile, email 嚟睇吓？

啱, 判斷唔到啲貨真假

但以依家形勢睇, 無乜可能有咁大堆貨 ...

就係樣樣都唔識

無力，所以聽完大家意見準備放棄

不如你refer比D大商家, 例如watsons/hktvmall, 等佢地去買好過

我驚你俾人呃多啲
依個時候有咁大量口罩供應
仲要$100樓下
你張圖仲要係medicom

人地問點揾佢竟然貼個世界地圖出黎咩料 正路起碼貼間廠d資料啦大佬

搵G phone或維基

伏味濃

眾籌？

咁大批貨 唔係公司 唔係政府 好難搞

不了

問咗有貨？

SEND俾HA搞囉

咁你咪入住少量先囉
定係你想係度集資呃人錢呀 ?

屌，樓主聯絡香城教育電視去fact check，俾政府知即係俾曬班狗同狗官

風險太大...order quantity咁大就算唔飛過去睇都至少寄幾盒過嚟做Sample先落單
同埋佢張quotation又唔清唔楚

入左錢之後冇晒聲氣就真係笑撚死了

係呀

其實仲有馬來西亞，但仲係好貴

政府會直接運上大陸

有無話幾時交貨？我張letter我睇唔到有寫

Wiki/ mike lam

有叫過你比錢？

推 但可唔可以唔賣俾藍絲

呢啲有做開進出口就唔難呀，問題係你真係要驗驗貨先好

事實上, 我識朋友公司係做呢類型TRADING
經常都有呢類OFFER, 仲好大量,
歐洲嗰邊全部炒哂貴, 個價貴樓主個OFFER 好多

最重要係個LEAD TIME, 如果你講4 WEEKS 以上, 就好多人都唔會搏,
原因係1個月變化太大, 無咩人敢訓身博, 一個唔好彩, 個價會跌淨10%
1個月, 全球可以全線生產, 個量係以前既幾倍計
2-3個月後, 可以大量整理機出黎, 口罩到嗰陣根本唔會缺

我識得有個供應商, 賣韓國KF94, MOQ: 50萬, 每個12蚊港幣左右
我個FD 本來CFM 咗, 但後來, 間廠話驚肺炎解決, 所以MOQ 要100萬, 仲要分3個月交, 所以先CANCEL 咗, 本來KF94 COST 係平過HKD 2
D 廠都係想搵多轉錢, 收工上岸

結論
1. 口罩短缺必然解決, 時間問題, 應該唔會超過4個月, 估計2-3個月內就會解決, 到時價格會跌
2. 短期內口罩唔夠, 應該係要政府去承擔, 去海外大量採購, 炒價都要硬食, 為咗國民健康
3. 炒家/ 好心人就會考慮樓主個OFFER
4. 如果無好心人, 無炒家肯定諗, 其實可以考慮下用GOOGLE FORM 收單, 然後同供應商傾PAYMENT TERMS. 例如LOAD 咗上機先比尾數, 咁就可以減低風險,

利申: 做國際貿易呢行

政府做左又點
你估佢地買完d口罩有機會落到你手？

send email去哂18區區議會?

條友whatsapp icon係揸住罐奶粉？
呢d事係代購先會做架喎
9 成9 scam黎架啦

Send比政府

搵Gphone

謝謝你ching
不如我比contact你，你睇下搞唔搞到

幫你推，但我冇力

搵區議會 咁多區都一定夾到
如果你堅持唔搵想呢度搵賣家 證明你係厄人

同意

非獨立包裝，真係送都唔會用

無論咩途徑都好
求求你只賣俾肯嗌口號嘅真香港人

揾地區議員一定幫到手

邊到睇到Euro 9.9一盒？

醒未呀你......俾政府買完送返上大陸呀

推呢個

已聯絡區議員

唔好意思, 我啱啱先睇到你個SS,
Ex stock, usd 75000 , half million , 就咁睇好伏,
原因係外海個價唔應該咁平, 有D 流流地, 雖然有好多方法驗証,
無如果無人. 都唔需要驗証

我唔係好心人又唔夠財力 所以幫唔到, 如果你話有CHING 想搞, 想搵人承擔部份風險+要D知識, 我就可以幫下手

唔係呀
75000 usd果個係馬來西亞另一間呀

計埋空運費即係要幾錢一盒?

明顯是想陰鳩呢個蠢政府啦

屌都唔知真定假，連登真係多水魚

陰嘜鳩啫, 埋單都係香港人

怕乜鳩姐，原本啲錢都唔係用係香港人度

屌，得幾張圖你就當真？ 屌你老母on9仔

樓主呢條大水魚

留名等睇

有媒出黎話 不如你搞啦
集資
聖人mode撚你班信徒
走數
睇樓

好假

香港人真係好笑 俾政府當狗咁撚 仲做埋政府果份

提起公務員個個稱頌 高薪厚職糧準 貴為人中之龍
殊不知其實所謂｢公僕｣只係寧願選擇助紂為虐都要鳩 hea hea安然渡日既自私精

轉頭準時交税

樓主都on99 真一水魚

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

推 到有人幫到手

只要理解港共做既野係以殺香港人為目標，
哩幾年年黎既所有野都通晒

玩咩 成300幾萬

搵誠哥啦

聽講好多大陸狗搶貨 啲印度佬

有冇得降價

正正經經出街買盒啦, 賺晒你都係幾舊水, 起碼真係即刻有罩

呢d, 你科完水有定無, 幾時有都唔知

都時盞日日上連登9叫

咪咁啦 我仲等緊個媒出黎
按標準流程
見風向唔對路
話開TG 自己夾部分先
之後全部都係TG LINK求入

你需要 Distribution
香港有好多forwarder 有做
由裝運，航班安排，到境清關，送貨包哂
睇你想做到幾大啦

屌你買200萬個都仲要咁貴！？ 起碼減多300,000

sensi還說得過去
但medicom出現...樓主你確定自己沒被人騙嗎

唔好唔，一陣又派比老人家我就黎冇罩翻工啦

搵議員
或者龍門個d 睇吓肯唔肯幫手

呢d野應該係香港政府係各國的eto做

推，區議員assemble

呢批貨賣出街成本都要200元盒，反而搵forwarder d物流野就唔難

搵759，hktv，屈臣氏呢d公司入貨對佢黎講簡直easy job

利申：物流行業

終於明勇武比人話係鬼既感覺
有心想為社會做下d事既人
就比d 淨係嘆冷氣，永遠伸手問2盒pls既人批評質疑，
批評容易，解決問題難
好得意，又唔見呢d人確實建議下應該點做

多謝比過建議既巴絲，
感激抽空一齊諗解決方法🙇‍♂️

利伸：
已send晒資料比區議員比佢搞

搵唔到就係搵唔到, 同政府一樣得把口

成班老嘢鬼識咩淨係識要人投標

樓主，佢個嫁CIF姐係你要自己係碼頭清關俾稅同運費
拆箱拆櫃又要請人
香港內運輸又要錢
咁計落去成本都可能110-120一盒嫁

要唔要contact？
如果你有辦法搞我直接比個外國佬contact你

搵GPhone/民陣

屌得好呀，
會唔會幫手搵到口罩？

真
巴打係有心嘅foward 條link比hktv mall/ 杜生等佢地搞好過

咁嘅價錢供應商不如直接喺歐洲賣咗佢啦
而家要成四十幾euro一盒都買唔到!

唔好自己做
你仲有運費未計
運輸過程唔可以經過蝗國

去律師樓 買間空殼有限公司 去銀行開戶口 攞商業登記 登記設估東 便可以做下單工作等等

仆街自己劣評左

我都遇過～開心Share

每人出一盒錢啦 再加運費

大哥你要搵到個真係收到貨先得㗎

政府零成本搵犯人OT趕起的CSI咪得law, 理得你小市民啊

不了，自己任務完成
等區議員做

辛苦巴打啦

第一次呃就俾人呃咁多錢 會唔會大得太快呢

辛苦晒手足
你搵佢地, 應該有方法搞
加油

頭先改左user名
冇＄，如果有一千萬流動資金都會諗下
不過我都建議你彈俾d黃店/區議員，宜家向全世界搶多一盒，香港人就會多一盒用

俾返個like你
有時心要大啲 連登太多打手

啲惡意批評唔好理，總有呢啲人
辛苦你了手足

同意
要有EQ和智力無視為屌而屌嘅comment
回應合理質疑係必需的
正如有人提你佢啲 delivery terms 好古怪
如果你係好人，驚你俾人呃

比區議員點解唔比hktv mall/誠哥/杜生？
我驚你比咗佢地 佢地烏sir sir唔識分真假比人呃埋咋
講真 比公司搞個經驗同資源一定多過區議員
重點係唔洗綁手綁腳一定快好多

多謝你地，希望區議員會幫到手
我會繼續source contact
如果搵到暫時我都會交比區議員

或者如果有開公司物流外貿經驗既巴打老闆
可以contact 我
我搵到contact睇下比唔比到資料你地

Forwarder contact 好多人都有啦，我俾你都得啦
不過依間廠你真係要小心check 下囉
你可以問佢拎audit report 同啲 cert睇下佢堅定流
樓上話咩飛去驗廠都嘥鬼氣
你飛到去又識驗咩啊，一陣俾人焗住買仲衰啦

我建議contact 俾杜生啦，區議員一陣又派俾啲老人

出面仲有D報緊HK$48/盒 (50塊), 幾千萬塊現貨, 叫你俾左錢先.
除非現場驗收, 否則你千萬唔好信, LI D 人一收左錢你想揾得返佢出嚟都難.

推推

我驚你伏埋啲區議員咋其實🤔
你唔係sourcing呢行
其實你source到嘅野人地都source到
依家口罩咁緊張大家都搵緊貨
邊會突然有咁好事
小心好心做壞事啊樓主

有時真係自認EQ低
花左好多個鐘頭sourcing再基本fact check 公司資料 + 平台資料+ 口罩資料

想share出黎集思廣益有咩解決辦法
轉頭就比d 撚樣話呃人 (我都無話過要賣)

咁我都繼續2盒pls算

你無經驗咪易比人呃囉

話說琴日我都搵到好多歐洲廠家話有貨
個個都話有幾多現貨
但細心睇下個email address
其實係fake email
即係比official email多左/少左一個英文字
而家好多假J呃人錢

其實 就算唔係你呃人
都有機會係 個網站呃你
上面都好多巴打講左 你唔熟，又唔識呢行
你出發點係好，但好易出事
所以唔好做呢啲角色
但大家都要明白 而家市面無口罩
絕大部份既原因係政府導致
希望大家分清楚

有時唔係話你呃人 係驚你比人呃呀巴打
上面都有幾個人話伏味濃 但你都好似唔理咁

結論 香港唔配有好人

前後有幾個巴打都好心提醒你好多詐騙案，上面有個巴打貼埋對話添

好多犬儒

唔係評論樓主嘅動機
但係有時結果係壞事嘅努力
可能只係自我感動
咁大筆錢都係謹慎啲好

多謝你

咪走去煩區議員啦
人地都唔知點覆你好

明呀呢d
好心提醒果d梗係明啦，都心懷感激
但巴打你睇睇有d人直接就屌9人架

手足搵到已經好勁

咪係 你以為而家堆區議員好有經驗咩 分分鐘揾間細貿易公司幫你搞仲好 一陣一齊俾人呃都唔知

利申: 屋企做出口，年中收唔少呢啲email，你以為自己邊個 有咁筍野點解要益你俾你賺

樓主D圖跟本無說服力... 是但google search就大把相同

又無比更多公司, product既 details 可以比人Fact check到, 比人懷疑係好正常.

利伸，不用再推
已交比議員，佢已經回覆左
佢做到就算，做唔到都唔緊要 (本身唔係佢範疇)

俾咗錢可能都冇貨，或者俾人截糊，支那人用double 價錢搶

不如 交番俾樓主決定？

番工，遲d再搞

外行唔好搞 一身蟻
彈俾黃店睇佢有冇路數算啦

一盒 sensi
一盒 medicom
又話 n95
其實係流流地
外科口罩邊度有 n95 咁勁

樓主做乜鳩

唉，到今時今日班人仲捉鬼

咁大舊錢樓主小心啲搞

咪就係
內行人一睇就知伏味濃
上面另外有個外行人話唔洗睇廠驗貨添
話睇cert睇audit report 就夠真係唔知好嬲定好笑
呃呢啲人真係易過借火

建議你揾d大人物去搞
一黎你籌錢好煩
一陣又比人話人血漫頭
分貨又煩

搵黃色議員幫手？
咁大數量可能一般黃店都未必幫到手

最後，辛苦曬啦

巴打我比contact 你幫手fact check okay?

push

可以淘寶慣

不過FB page 既口罩都呃到幾十萬

up

我聽返黎 , 一個人A/C 可以由7萬 , 第2日變左百幾萬 , 就係D人入數 , 入完數當然走數

你分撚到咁多咪

好假喎
正常個有咁多貨嘅公司應該有公司whatsapp
而公司whatsapp個pro pic應該唔會咁hea...

仲有個email content都似臨時打
"Items Per Package"仲要落多左1個space
正常呢啲email係有template唔會出呢啲錯

check真啲好喎

搵都唔撚搵
出張標 要人自己埋黎搵你

所以話大部份連登仔on9

大佬, 盒口罩賣到你手之前有幾多 risk, 要過幾多關, 用幾多時間, 無人會理你架.

有現貨明買明賣就諸多挑剔

呢d 科完水, 分分鐘毛都無條就大把人 back

推到有人見到

俾可靠既商家搵啦 阿布泰果啲

FOB HK

流流地 有乜理由N95 規格係會3/4ply surgical mask

比信得過ge人，搵G峰/wiki囉

依D 情況開L/C 啦

雖然話呢個政府廢，不過有個機構叫出口信用保險局

提醒佢唔好比人叫捉鬼
算啦下次見人中招千祈咪出聲
即管睇下幾多人會落疊

係呀我都覺得自己好on9，
行落藥房食炒價其實買到
但又我有個on9目標係source到200盒跟住賣比自己住果區既街坊
(因為我果區好多老人家）

歐洲運黎fob點撚樣hk?

唔識就出少句聲喇弱智兒童

FOB價 加埋空運同其他費用一個口罩要賣幾錢?

樓主同佢啲區議員應該連 FOB L/C TT係咩都唔知

笑撚死 FOB 後面嗰個係出貨港口名呀

仲有個email大細楷完全冇pattern
有時全大楷,有時全細楷,有時得第一個字大楷

講真
如果一個文員寫到封email咁應該炒得

留名睇林鄭買曬樓主搵到嘅口罩
話係自己搵到

巴打, 我欣賞你高尚情操

不過現實d 諗, 如果而家真係有間廠隨便都有幾百萬個口罩係到等你買, 會唔會論到你呢

唔好講話國家級 / 大集團掃貨, 你個 cost 3m 幾 4m 隨便一個藥房佬都拎到出黎, 人地會唔掃, 留返比你掃 真係有咁荀嘅野咩

可能我職業病, 不過我都係唔想你好心做壞事, 到事仲要比連登仔追住屌

好多呃人link哩個時勢邊有咁易揾。睇清認清先畀錢

搵區議會？

林奠話市民有途徑可以提供比政府嘛
你叫政府搞

點睇都伏 正常有咁大批都出邊掃咗

感謝巴打
如果做外貿buyer既steps應該點做

features n95 但又係"surgical 3 ply soft mask"

有都唔好撚俾啲廢老啦
唔會多謝你之餘 仲屌鳩後生個班

幫你推
Btw隻口罩即係Sensi定Medicom?

公司送左依間SENSI MASK既口罩2盒比我,想賣,有冇人要?
自己買左AMAZON 10幾盒感覺太多

之後就比人扣起哂啲貨 正宗貨又無錢又無

未追post就推左添
等樓主update

你竟然覺得佢地會識amazon

唔好做

冇咁多錢比人扼

咁乜都唔撚好做 等死囉
有咁多人正皮係做乜尻

廢柴777問責團隊

對方如果係正當生意

最起碼都要求你用公司 / 機構名義去傾

就咁比你用個人名義去買, 99.99% 搭個棚搵水魚

呢度太多唔係做trading嘅巴打響度鳩up
搵區議會先啦

都係派俾廢佬

搵䕶士協會幫手

最大risk 係lead time:
有現貨還好
Book船10-14day, 歐洲黎香港45day, 有時歐洲碼頭好鐘意罷工再加
即是最快2個月香港收貨

冇現貨可以收皮

搵區議員

普通人搞唔掂的

連生產定現貨我到依家都未睇到

我夾呀

Sensi mask唔係冇用咩？

揾wiki幫手叫佢幫你上埋架
用個合理價錢賣出去，大家有著數

呢啲咪就係黃色經濟圈點囉

政府出標, 價低者得

頂住先啦 大把淨擋花粉既都俾人掃哂 叫做有野擋下口水咁囉

小學生？
人叫一步你做一步

香港真係高手如雲

水魚如雲先係

pls pls pls
telegram

https:/

如果係真的話，wiki 個啲就唔洗去台灣買機生產啦，直接係到買咪得囉，樓主叻唔切以為立大功 死on9仔 難道樓主搵到嘅野 佢哋會搵唔到？

會唔會搵gphone 幫手？

會唔會試下問gphone幫唔幫到手，佢地歐洲線應該有人脈

PM Gphone ， 佢哋應該有物流同錢！
之前眾籌食300萬咗咁多👀
係時候還

最撚慘係比左大訂，佢同你講要半年先出到貨，到時疫情分分鐘完左

搵嘉城或維基幫手

2盒，thanks

俾醫護先！
唔好再俾廢老！
我都冇口罩，但我願意俾醫護先

確定左係假既就彈比民賤聯搞 特別中意出風頭果班呀

好少錢渣喎
區議員搞兩個鐘搞掂

正解

真，唔係有錢就得。
採購，裝箱，運輸，入櫃，上船，清關，產地證乜乜....
要成team物流業人員處理。

咩係LC

咪建議佢咪搞，勇武？通常淨係識衝

玩勁啲區議員，乜撚都搵佢哋

信用證

為左口罩，可能真係會全民勇式捍衛

其實做EXW都幾好，
飛過去驗貨裝櫃 每件貨要自己check真
然後TT俾，最多蝕機票

其他產地來源證/叫廠做L/C
報關已經可分廠既真偽
清關等等揾間船公司俾多少少就幫你搞掂

利申，唔識

livingstone international 都有口罩賣
之前好似有carton 咁賣，依家好似得返boxes

講得啱

雖然樓主都係一份好心
但都有啲野真係行內人先知

樓主好勁 推

睇左十幾頁 淨係見到樓主skip哂啲疑問

連contact，樓上d外貿專家請出手
呢個係另外一個，其實仲有好多
要fact check晒全部要好多時間

我唔搵喇，大家加油啦

留名等睇樓上外質專家做野

refer比林奠

政府識買的話，買咗會運返大陸，佢哋咁心態，我寧願佢唔曉買。

成班傻鳩講咩話比林奠條柒婆知係咪傻閪左阿
比政府攞晒d貨你估會派比市民阿?緊係搵私人機構做啦

佢地做野方式係搵招標同顧問
無人應機就=做唔到

post咗上嚟隨時俾政府搶咗去

在商言商，過到嚟都可能成個月，到時好返哂就total lost...

重有，成本價都差唔多要$87/88，每盒賺兩蚊都比人𨳒食人血饅頭，唉都係搵老細做喇

但我唔post又會比人話我搵水魚

推
等區議員集體做野
之後大巴大巴車落政府到

會係個好有力既例子

好有上大陸做生意, 比人呃到破產既feel

樓主介唔介意分享馬來西亞個contact?? 我可以搵到老闆

打錯左啫 FOB>HK，到香港自己安排，依家運野一定要直到香港，經大陸會搶貨

#344

有沒金主 召喚

自己攪，咁多板貨，當然做唔過

搵wiki wong

感謝分享 已email

2 rooms plx

但係呢個係佢責任，唔係邊個俾錢啊？我哋幫佢做埋好唔好。
如果自己搞唔掂嘅就唔好諗住做救世主啦。

咪係囉啲錢本身都唔係用番我哋到㗎啦，要我地係咁做佢嘅責任真係好唔掂。

最適合係佢

就算有人出錢出力
最後一盒成本最小$130
你確定唔會比人話人血饅頭嗎

拉啦，on9仔比人呃都唔知

揾bob叔

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

路過想提提各位要小心
口罩騙子👇🏻 佢厄左我1千蚊買kf94

未改名嘅ig係呢個👇🏻

求report佢ac，等其他人唔好比佢厄
據我了解，佢厄翻黎嘅收入最少已過萬

頭3幅圖第4幅圖有咩關係？
到底quote緊Sensi定Medicom？